[支持本地] 廣東歌推介接龍遊戲

接龍規則
1. 必須是廣東話歌
2. 按照發佈年份倒敘，即係我第一首推介係2021年嘅，下一首就要係2020年，最後去到1990年之後就返去2021年，如此類推

先嚟首近排大熱
2021年 - 俏郎君

2020年 - 零分

2019 願榮光歸香港

2018 潛水

2019年
致旅途中的我 - Nowhere Boys

個apps冇彈通知
請大家繼續

2018 百年樹木

2017 剎那的烏托邦

2016
你是你本身的傳奇

2015 永遠很近

Michael Lai

2014
青春常駐

2013 圓滑

張敬軒接龍

2012
天地會 - Kolar

2011
末日-王菀之

2010年
合唱歌

2009 Keep Breathing

誰為我獻花 淌淚悼念我已消散那年華

2008
吳雨霏 - 最後一秒鐘

2007
鄭融－受夠

2006 赤地雪

2005無賴

2004 思覺失調

2003 我代你哭

2002

明年今日

2001 色盲

2002年神仙打交
我先投比 K歌之王

2000 美麗在望

1999 左右手

1998 紅豆

標題寫廣東歌喎
1998 償還

1997 歡樂今宵

屌 柒咗
1987 石頭記之演奏版

屌 又柒多次
1997

1996 你的名字 我的姓氏

97時代曲 陳奕迅

1995年 春光乍洩 黃耀明

1994 從不喜歡孤單一個

不如加多啲規則 e.g. 歌名至少要有一個字同上一首重覆

1993 一首獨唱的歌

1992 火熱動感lalala

1991年 似是故人來 梅姐

可以下個post試吓
如果同年份倒敘一齊我驚冇歌可以揀

1990
多得他

溫馨提示 : 下首到返今年2021

2021樂壇已死

2020 感情這回事 陳柏宇

2019 two at a time aga

2018 未來見 Rubberband

2018 錢七

2017 假使世界原來不像你預期

2016 芝麻開門

2015 別來無恙

2014 好時辰

2014 時日如飛 C AllStar

2013 好得很

2012 好心分手

2011 你暪我瞞 陳柏宇

2010 Mr. 黑色狂迷

2009 以你為榮 古巨基

2008 青山黛瑪 何韻詩

2007 永久保存 陳柏宇

2006 愛你變成恨你

杏仁亦要花氣力

2005 浮誇
每次都有驚喜

2004 大雄 - 古巨基
由single到而家拍拖聽都好感觸

2003 我的驕傲 容祖兒

2002 -燕尾蝶

2001 好天氣 - 林二汶

2000 路過蜻蜓 張國榮

原來個mv有馬明

1999
Today - 梁詠琪

1998 我的快樂時代 陳奕迅

1997 壞習慣 謝霆鋒

1996 你的名字我的姓氏 張學友

呢首之前出現過啦
1996 第二最愛 古巨基

1995
愛與痛的邊緣 - 王菲

On9 貼錯link

1994 心酸的情歌

1993
只想一生跟你走

1992 紅日 李克勤

1991 花之色

1990 光輝歲月 Beyond

2021
旁觀有罪 - 陳蕾

2020 鯨落 ian陳卓賢

2019 人話 方皓玫

2018 重陽 - 鄧小巧

2018 演員的自我修養

推翻呢個
2017 神奇之旅 許廷鏗

2016 專業失戀30年 C Allstar

2015 找對的人-張敬軒

2014 家書 C Allstar

2013
青春頌

2012 睜開眼 Rubberband

2011 六月飛霜

2010 SimpleLoveSong Rubberband

2009 逸後 陳柏宇

2008 I Miss You 陳柏宇

2007 酷愛 張敬軒

不過live版更正
2014 Hins Live In Passion - 酷愛

2018 Hinsideout - 酷愛

2006 電燈膽 鄧麗欣

2006 離家出走 衛蘭

2005 南瓜車 薛凱琪

2005 明日恩典 容祖兒

頂 我連撞兩次

2004 艦隊 梁漢文

2003 必殺技 古巨基

2002 有福氣

2001 信心花舍

2000 大懶堂-LMF

1999 絕 傅珮嘉

1998
時間人物地點 - 鄭中基

1997 直覺
陳小霞作曲，何秀萍填詞

1996
陳奕迅第一隻碟我最鍾意嘅歌
當心中有戀愛感覺

1995 強 郭富城

郭富誠嘅弱

1994年 我志比天高 陳松伶

1993 一人有一個夢想 黎瑞恩

1992
容易受傷的女人 - 王菲

1991 不再猶豫 Beyond

1990 懷念你 beyond

嗰時paul把聲

2021
我不如 - 曾比特

懷念你 到黎明
不過個mv好窒

2020 時光倒流一句話 林家謙

2019 空手而來 張敬軒

2018 認真如初 陳柏宇

個mv好正 最中意最後一幕佢老婆嘅交流

2017 方皓玟 - 假使世界原來不像你預期

之前出過啦呢首
2017 難得一遇 林奕迅

2016 友誼的小船 張敬軒 x 王菀之

2015 分手總約在雨天 方皓玟

2014 年輕的茶餐廳老闆娘

最愛mla

2013 世界劇團

2012 時空

2011 日落時讓戀愛終結 - 小肥

2010 陀飛輪 陳奕迅

2009 相對論 張敬軒feat.林子祥

2008 就算世界無童話 衛蘭

2007
月球上的人 - Eason

2006 感應 - 泳兒

2005 勁歌金曲Medley 古巨基

2004 愛與誠

2004 奇洛李維斯回信

2003 沙 - 何韻詩

2002 Lonely Christmas 陳奕迅

2001 夢到內河 張國榮

2000 活著VIVA 謝霆鋒

1999 對你太在乎 陳慧琳

1998 天下無雙 陳奕迅

1997
與我常在 - Eason

1996 獅子山下 羅文

1995 小玩意 - 彭羚

1994 beyond - 遙遠的paradise